有線電視：中國仍是最大贏家

大贏家，冇講最大
咁亞運佢哋係多牌喎

有線

人地都無用「有消息指」中國是最大贏家

依舊 兩字別有用心